[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2062)

搬泥上啊

誤中1001 正=win

屌你漢堡食屎啦

Cup完又輸返仆街啦你漢堡

柏林聯

求你31

唔等般尼個場了 買埋防衛者就瞓

比洛迪入未

cls burger又輸

屌你漢堡

德乙 2-2 FT

柏林聯頂實

柏仔好波

11.5b 入貨

皇so洗唔洗補 對家攻都未攻過

補ng啦

無柒頭了 袋住2粒鳩猜到完場

盤路係柏林 邊個叫我del apps

唔撚好呀 買左大架

咩apps

切爾達收左皮啦 70分鐘仲係1射1中
換左個新領隊都係無撚用 皇so拎住2球唔急啦

諗起打機啲裝備強化機率
6成7唔算高

呢個咩apps

不了，我so要贏

卡利2隊賤種波又唔入 c又唔刷

穩

法乙 1-0 ft

收錢

廢話咩 on撚9

1:3

fake

fake 睇緊live

皇蘇2-1

西甲2-1

好野 開大

又話有 平手盤睇法？

當我無問過

買埋防衛者 sleep了
祝贏

一陣6點玩埋夠皮了

2-2先啦

有埸100%波有冇人想g

講

2-2

利菲斯？

咩app來？

追和先啦 般尼

紐記快手整多球

2-2未啊

刷角啦

下半場唔撚射波？

聖保羅

2:2

屌到你入呀

13plz

走盤啊

防衛者

all in 咗

無時間啦 快啦 2-2

和未啊

屌你老母擔泥追和得唔得

防衛者1-0

差你啊 般尼

防衛秒入

盤路係防衛者

保地ggggoooaaalllll

比多粒 開全格

屌你老母搬尼

般尼下一隊入球

卡數頂撚住

走到盤 今日唔打飛機

完

絕殺啊

下半場唔撚入 你隊垃圾

屌你老母般尼

打緊自由龍咩

好彩補左10.5s頂番般尼個盤

防衛者開全格先可以補到般尼呢場..

屌你老母聖保羅保地肯入未

防衛者比多粒我

仆街死啦般尼

烏龍屌你

聖保羅打開缺口未

貓唔洗訓

客隊要護級

已經訓左
差防衛者 之後訓多陣 起身番工

全格者

老老實實 聖保羅半主未？

提格雷佢客唔係好廢咩 好似好攻得咁

買撚左佢7.5s 無撚端端連3c

6.5s jump定

9.5b?

仆街1-1

保地花高

找卡數cashed

防衛者 防衛失敗

2-1先

場場大 係買左法2 細 dllm

有錢收仲想點？

屌 我買左大，佢開細

無入球

9.5s

防衛者cup 未

保地1:1

今日巴甲d 盤失靈，季尾出事？

提格雷rc 快啲比力2-1

堤格紅

保地2.5大 準備收米

保地同我射多兩粒

你好邪下 買應該唔大？咁輕鬆講自己買乜

聖保羅已死 防衛者已死

防衛者入到未

防衛者應該1:1 完場

唔會啦 哈哈

就算紅 都好少見會入多粒

保地2-1
繼續攻呀

夜晚執幾轉半格都唔夠朝早輸

Goalllllllll

2-1

2:1

防衛者 21

頂實

你講乜都燈哂喎

聖保羅12碼miss

笑撚死

假到

開心

防衛攻刷角唔好比對面過半場

又red

紅多件

唔要紅啊 要12碼啊

比左啦 不過比聖保羅炒左

睇好下盤

走到盤都要還神啦呢隊西波狗

佢都上唔到前4啦 邊有心踢
客要護級 戰意高好多
所以skip呢場 睇好下盤

打個和 訓得

Same road

皇蘇真係小勝

8.5s 穩

8.5s頂住 雖然今注小注

不了

補幾耐

仲有分半鐘

一定頂到8c完場啦 定d

屌你防衛者

堤格絕殺未

屌你聖保羅

入唔到被人護級啦

聖保羅你因係輸埋佢喇

屌 條友跑快一步可以單刀射埋

上問下 上季拉老師唔係好勁咩
今季名次咁低嘅

紅有撚用 12碼都入唔到

防衛隊2:1 wtf

獨立 ok?

阿甲真係唔知點買好

都係鍾情於盤 陣間 主入先 客反cup你就仆街

獨立啦

上場先係

防衛者開唔到全格 仲未追到般尼條數

唔啱數 唔玩算 朝早好易豬

玩成晚得個桔

輸60 贏左卡數但輸聖保

Sor 自

齊贏啦屌

+$1151 又上返兩位數字

五位

般尼屌你老母

獨立好多傷兵喎

愈傷愈勁

有幾多人有gun

Buy what

拉老師好廢喎

？

獨立隊 同路？

聖保羅dllm 正式blacklist呢隊垃圾

真係
原來唔想打南美盃賽

拉老師啦

仆街了 對左

最多和波格

漢堡我屌你老母

咁我買雙

獨立隊大船feel

屌你老母聖保羅12m都miss

盤太高水 似開下個邊 .... 但照要客

唔識講好詳細

Skip 了
呢場無把握 心靈似下盤 即主隊

尾場直屌和啦

小注左半和
1.9 都幾好

拉老屎

半客上呀

獨立隊

獨立隊都唔買咩？上！

起碼入3粒先啦

呢場養生足球
唔駛入波

主真係等收錢

收屍啦
G持下盤

呢場波 莊係稍微傾向主

下盤會成為最大贏家

你就是莊家？

買左下盤 訓到十一點收錢

sick ball!

獨立隊作客同主場2隊波黎

冷靜 入局就會黎料

主屌打

傾好左半和啦 唔好劇本啦

一陣班禁屌撚又要收聲

開 和客都接受到

客和都得

下盤穩如狗

下盤最少贏半

完場都未又gel

半和cashed

gel gel gel

下盤gel到硬一硬

55 波 主借有半格

主睇住食 半格穩收

下半場入三粒
thanks

買客真係要驗驗腦
利申驗緊

未完場

連登宜家變成咁

阿甲都買大波

呢D波都買大波？

仲要拉老師

垃圾波po

幫狗會鋪下草皮

入一球都已經要還神
精明買波 你我有責

老老豆豆 拉魯斯3:0未？

點輸呀主

老師

入波未

老師射龜

馬刺串左黃鋒 有啲危險

客準備

拉老師 求你入一粒定定驚先

客隊認真了？一野換3個人

買左「和主、和客」，分勝負好wo

獨立隊練人 一下換3個？

下盤穩到

又0:0

冇波入 不如唔好踢

下盤真係起碼半格

換完好似仲差

求你了老師 真係 成世人都未求過老師

Feel到就入波

0:0唔買正傻仔

0:1

老師唔入俾毒辣入啦

客隊請入波

Goal0:1

獨立贏唔到波學咩人獨立

我想講上盤全格機會大過下盤半格
提格d fd 最後絕殺

我唔想聽

拉老師準備入波

拉魯斯換入拉魯斯

haha

客紅格入球 主紅格失球

0.5b 就唔信咁多0:0 屌你

客隊80分鐘先黎料

輸埋

Goal

怎了？

1-0

贏唔到有咩資格講獨立

拉老師goalllll

老師GOALLLL

1;0

goal

老師！

我成日都想講依句

果然唔會咁撚多0:0

老師正氣到

拉魯斯換入拉魯斯 拉魯斯（球員）入波
成件事好膠

老師好波

屌

One man team

所以咪下盤全格

入球大-2

獨立？不了

個龍識唔識傳波 比人逼搶 都傳咁近

反cup開大

笑

假波既野

明嘅 係捉唔到路

呢2日係咁贏
但今晚應該會輸翻哂

呢場無買

大波 快1:1

上盤

上盤巴打快潛！
唔係比人叫驗腦架啦

hea到

老師反底一場

前4都唔撚要 為左假波

佢抵諗 賣分都有錢收
聖保羅真係撚屌隊

尾場假波

捉唔到路 自己抵死

唔好咁啦
人地已經無得執返半格驗腦啦

你叫佢地上水佢地都唔會啦

下盤X半和 gellllllll

係

gel全格

屌你老母連登仔又撚鳩手足

開波先出飛 dllm

頂撚住呀，唔好又完場前嘔番半格

又有操盤手講上盤全格大過下盤半格。。
笑撚死人咩

歐聯頭2場派錢？ 阿積 餓仔

派少少啦 話曬對左

臨到最後外圍主個賠率

瘋狂驗腦

下盤好味

30幾斯分鐘落撚埋平手盤 快到
收到風啦 莊家

完左場，你講咩撚都得架啦

想衝動即刻買陸軍

係咁咖啦 仲未block咩

南美波都係主場勁

block it貓囉！
咁衰講出黎幫你覆盤都要比你屌:369:

睇排名買波都要做腦檢

開波前已經係到講過 傾主

你睇平均定邊幾個莊？

心靈主 但要左客

唔明咩意思

咁撚多驗腦狗 呢到無風紀咩

拉老師你愛隊？
通常係見到愛隊會輸先走去買對家

對唔住，我驗腦

on99 唔怪得你個名叫失敗

下場都追到啦 傻尻 返工啦 柒頭

2:0

柒到應要拿返炸沙

你柒成世 我有乜所謂

其實真係個人喜好
講係人情唔講係道理
我可以講我唔鐘意偉德：369:

柒得過你連自己講乜都唔知仲要輸埋錢

咁都有得鬧交 痴撚線

你理解能力低 好難怪你
我唔同智障計較 88

最唔鐘意馬會

抽水大笨象！

陸軍今場贏 下場對皇馬
都唔會出到線

但可以有歐霸

害你老母咩
我自己無輸既？
仲有封左盤我先話直屌和

醒小小啦，自己輸錢賴鳩人

陸軍和左都有歐巴踢喎

lm

賀芬咸
華倫
賓菲加
陸軍

有冇同路？

封咗就可以9up無成本？
我就買下盤收錢 係唔撚明點解大大聲嗌直屌和姐
柒咗就咪兜啦

Bgor好似好有料又中

on79
乜野叫9up無成本？呢到唔俾人講野？

你買左乜關人鳩事咩，呢到大把人都嗌買乜買物架啦
兜你老母咩 事後狗就躝啦

你咁巴炮又唔見你事前講買乜野，你呢d咪中既大大聲
唔中就鳩縮個d囉

即你好簡單咋嘛
我好唔撚鍾意見到人嗌咩直屌乜直屌物
有種all in嘅意味
好似好撚霸氣咁
跟住輸咗就咩事都無
喂呀哥我真係會jer鳩你咖

唔明果2條友嘈乜, 煩咪自己Block撚左佢囉

鏝 羅馬 拜仁 有冇同路

波post日常

架就佢地嘈，錢就我地收

鏝x蛆 allin

漢堡屌多次老母先

屌你老母

水

淨番4k, 博一博

開始想加注羊多D
但理智告訴我 通常一加注就針
所以繼續密密食 密密刷

今晚又有皇馬

角大

Ajax

秋蛇要？

祖記10000000000000%

保地花高？

唔要

Ajax似樣

上場對e巴 開唔出

陸軍x阿積士

有冇人買左小保加南美自由冠軍？
星期三朝早有河床懲罰結果，唔知會唔會直接判3比0小保加贏

今次有羅馬幫手刷

阿積士已經係咁落

當腰斬 大家cashed

Hi

Push

今晚阿積士派錢波？

拜仁應該可以大炒

拜仁應該會輸埋

今晚想買陸軍
有冇同路？

宇宙飛船呀 有人敢買對家咩

頭2場冇人買角?

鏝城點睇

威廉希爾分析清爐巴有無大細教學出下

法國清呢期好主動想追數

titanic 梗係要追

角細？

沉到仆街 平注就輸半注就贏

考慮緊改名

b silva 根度傷左 里昂主場勁唔勁

計我話，今晚好多場誘上盤

慢連讓人球半兩球

Allin 鏝

早知琴日走漢堡盤
一買多就針

啲盤好鬼

今晚有無100%ball is

李城有冇同路 高水半一

有

咪都係俄羅斯

ajx落到一球 100%？

陸軍個場都係怕佢和啫 主不敗啦

沉晚串左紐卡素 仲諗住驗腦
今晚買陸軍要驗腦

買左啦

俾左錢買？

今晚金絲雀對老虎
金絲雀幾穩陣

今晚繼續刷佢老母錢

前幾日炒完雞湯都讓咁少

Ajax好似爽收蚊

阿積士200%

蛆10000%

Ok

陸軍贏撚硬

想g

有冇人講下點解尼娒升班馬會熱過聖伊天

米堡近7場不敗開平手盤

極少出早水 緣份到了自然出
記得開波前login定馬會ac

有時夠鐘先出

鍚菲聯十分好

識野

大家唔洗再問我點睇大細 已經教左你地 有幾位ching識睇了 我授之以漁就係希望大家唔好再誤信D垃圾貼士

因為看到最後

Lm

but好多時59分出 你打完字都截左

ching我想問d 歷史同賠有無參考價值

趁陸軍仲有2倍 快啲買啦

今晚打字打快d
試下單字+上/下

呢排你好勁 真係賭得越少就會越準

好懷疑你邪緊陸軍

我講得嘅都有買

職賭（失敗

agger
幾次想跟都跟唔切

巴打follow左係tg清爐
教埋me ok?

集中睇幾場 貴精不貴多

威廉蛇 可唔可以拎一兩場做教學 down左無下架果個app 研究左幾日都無咩頭緒 響tg 講多少少

閑日每日3場真係夠

歐聯又唔同既

留名等睇頭場死幾多人

阿積士唔得?

秋蛇睇好邊場？

睇唔明

未睇

其實某程度上係因為心理質素比以前好左
依家一羊 下一日我一定cash out profit
Profit 唔留 之後再用本金以平注賭
可能有人嫌平注賺得少
但如果做到穩定勝率 密密汁唔會少過重心大注 風險上都細好多

應該唔賭呢場

你話事

Any AEK?

多謝
唔似其他人9 up 又冇料扮有料去收錢
一係又話睇盤好撚易

逍遙ching 可唔可以加你tg 傾下 好似捉到少少路 但唔肯定

我都唔肯定

銀包無晒錢 cash out左500出黎洗 多謝馬會

致命6x1

今日中央陸軍個陣弱到西咁

收到

咁快有陣？

Roger

假人

樓上rip

笑咗

膠乜鬼 自己CHECK TWITTER啦

吊你老母

Sorry 我都唔識

假Kai蛇

幾真

幾$個月 想join

轉咗讓一球

蓋世寶黎

莊家開錯盤 讓淺左 早買早享受 開波前會落多格

求教學

坐走盤望贏全

頭場下盤啦

初睇
阿積士
莫斯科
聖伊天

個個都要聖伊天

真

阿積士真係咁正氣

今日重心 鍚菲聯

另加左4串1
米堡
聖伊天
拜狗

想要AJ

帶領我拎反啲血汗錢

呢期邊個最旺先

咁都唔知架 緊係雲爺爺啦

自問自答？

未轉ac姐 俾d時間佢

sor lor 針到傻左

普雷斯頓

阿仔買左早盤-0.5/-1

洛達咸有冇同路

暫時 夜d再睇
中央上盤
羅馬下盤
祖紀上盤

秋蛇，曼聯點睇？

好耐冇出

想要諾域治

阿積士
盧頓
賀芬咸

琴晚有個重心般尼
宜家係邊

陸軍穩？

5 主0
9 主+0.5
10 主
18 客+1

阿積士轉埋盤

同求

睇埋尾盤先買
D莊好狡猾

阿積士似伏 但我鐘意

有冇手足夠膽買皇馬

不了 買都買羅馬

呢鋪買皇馬真係要驗腦

阿積士
祖記
諾域治

年青人？

有無手足覺得曼城同里昂今晚會和波一人一分一齊出線

曼城出到去會唔會又變蟲

In Manchester City we trust

訓醒收錢

可唔可以講埋幾多球大細

睇唔明就跟

Ok 通常係2.5

等最後賠率無轉先買？

我研究開讓球盤 都睇某啲莊家 尾盤
但唔同聯賽佢地玩法都唔同
想問巴打 大細盤會唔會好似讓球咁 唔同聯賽 玩法唔同

我都唔係好明大細波點睇

所有聯賽適用 睇佢會唔會開比你姐 以我經驗5大聯賽勝率會較大

曼城
羅馬
曼聯

唔睇盤，淨係睇形勢

49000

鏝上次主場輸俾里昂 今次開-1/-1.5會唔會深左d

Ching 曼你都睇到勢咁勁

走啦 屌你老母

block鳩左蓋世寶條垃圾就唔洗驚比佢伏啦

ig post分析大法黎

即係要mark 低邊啲代表大邊啲細？

會唔會再開POST出心水呀

睇tg

你睇清楚先啦

覺得羅馬坐和望贏
但又覺得皇馬會唔會上場留力今戰

單機啦

個個都玩歐聯
我就試玩英冠
諾域治盤
米杜士堡盤

出盡力都贏唔到啦 留力

可能羅馬都留力

個場無睇..eba 好似好fit

1000%

Gel硬

馬會有難了

有冇大蛇指點下咁樣正唔正路？

你都買左啦 同你講唔正路 你係咪會補飛

有冇人買賀芬咸 呢場生死戰贏波出線先有價講

bgor本人？你今日下就先打完一次？
想水尻人入會？？

屌 又係你 我個696串泰國
今場都睇好賀

賣料哥死開啦

AJAX 唔知點解覺得有伏

屌你仲提

同路

主場都唔夠我昂打

Ching之前買好大喎

49000主場都唔夠我祖打

我曼突然發力

超級重心阿積士 走住盤黎賭啊 無得輸 入黎我tg睇下

羅馬x祖x賀

半客x半主？

大回

阿積士發生咩事

冇人要aek?

Ajax伏味濃

我

阿積士都出左線仲要作客加重飛, 個人認為上盤死左九成

獵人後備

回到落番半一先講野啦

莫斯科中央陸軍 RIP

it貓點睇

睇落下盤夜

呢場爭首名都合理

下盤不斷落飛

ajax仲未買得落手

買左獌⋯⋯

有冇大蛇有重心料 想追數

如果2點波順利 3點波都唔洗玩去訓覺

重注就無，不過揀左做4x5頭場

其實ajax 未100%出線 打隊AEK應該唔會留手

俄佬100%

2.03

買咩

ajax 6軍

賓菲加得4分,AJ有8分喎, 嬴完有冇首名仲要睇拜仁會唔會輸

Ajex 轉返半一

咁都要贏埋今場先100% 你都知今年拜狗7下7下

點解頭場可以遲過第二場。點做到

ajax又轉

AJ輸都100%出線, 不過次名咁解

AJ 輸哂兩場 賓賓嬴哂兩場
AJ就出局

如果拜9輸 AJ輸 唔係仲要睇埋最後1round咩

俄佬派$，為何要博AJ

自膠一打,當左第6 round

仲有兩場 賓周仔連贏兩場就有10分

聖伊天幾好

俄佬等即場 應該仲高水

爺爺來了

雲加:兩場送錢波 知埋比數

半一盤等即場仲好分

Cska ajax 穩

雲加想比兩場上盤 ?

場阿積搞咩

今晚阿積士落重注

ajax cyka bylat會唔會出事

個個訓身阿積 驚佢玩鳩野

贏唔到盤都贏到一球掛

aj買角

點買

仆街雲加要左宇宙大船

落雪

終於上水
我信你架啦

moscow 半主

睇id啦

貓又無買

起底睇下邊個

G chi

咁正身去左邊
幾日無上水

跟你重注了

我咪買左 AEK + 柏辛域

陣間入個陸軍2/2.5b

Aek雅典

邊到有 我見講gg

ajax雅典

aj,10.5s

陸軍2/2.5b 高水啲入

雲加尼姆allin

雲加叫人all in

雲加

ajax比人屌緊

tg

求link

邊有

有咩

俄仔12m

雲加同你同路

屌未買大

12m

3c

正！

唉我屌

陸軍

6軍 1:0

Ajax上力

6軍好波

陸軍3/3.5b 點睇

屌你老母雲加

雲加話按左層樓落你老母到

俄佬波買大不了

買個大試試

moscow半主有好開始

聖伊天比人禁屌？

why牙

差D 2:0

快啲456

快456

波皮都掂唔到個隻

Ajax唔似贏到兩球

ajax

ajax分分鐘輸埋

6軍會唔會黎多粒？

Ajax 快啲入 成日同雲加同路都練心

會

要黎多3粒

我個半客

CASK禁住半場踢

CSKA

陸軍3/3.5b 針ed

ajax玩完

有冇勇士買左no goal

有冇巴打有買陸軍即場3/3.5b

細波中更

ajax快入

俄佬咁都唔入

個細落得快到

Cls

半大開足三格比人賭 唔似半大到

雅典 踢人定踢波

akax 超級屌打但唔入

禁屌唔入

Ajax 仲有10.5買

踢人好踢 踢恨d 快手紅走

呢期屌打唔入就.....

無架啦 主win

in ajax we trust

ajax宣佈沉船 波post已死

陸軍仲係得一球

俄佬開個半大先

仲有無本推3點9

快

買左俄佬加阿積
但2隊開波前回得咁犀利
應該都

阿積士下半會糕 放心

有啦 屌到8點阿甲

依家糕先ok?

劇本唔係咁寫架喎

屌 記得阿積士前幾個月作客對烏克蘭 平手低水 射左30腳 結果0比0

8月29 基輔 慘見到個場既影子

成班通宵叫雞咁

miss 12m 俄仔對家

俄佬救12m

痴線

屌你 12m miss 真係on9

似

客隊隊垃圾個波力水都冇

阿積士個niggar龍

12射失廢到

陸軍大波針 屌

聖伊天俾人禁住砌

屌aj想點

屌 陸軍果場咁刷得

針了 唉 12m都射失 垃圾

6軍好似好多角

我愛隊阿jax都咁 今日又不賭了
呢排頭炮成日都收皮

咁點解唔賭4點d波

佢對家刷架

羅馬係咪贏硬

想入13.5b.....但好似唔易中

難講

兩隊都西隊黎

俄仔嗰場原劇本應該入四球，而家miss咗球12m都應該仲會有兩球…
利伸：手持波蛋1:0 2:0 1:1 等緊2.5b升水補飛

我真心睇好阿jax喎 盤都係

唉 我入左3/3.5b 而家希望輸半可以

唔補？

咁死得 我可以渡定下場

頭炮 + 有信心買 都收皮 無運重點賭4點 睇下波算

好撚想補個no goal 3.8倍 都又貪心想ajax入左先補飛屌

你咁燈 點度都輸

成個月最撚悶既波 阿積士 兩隊都唔想踢咁

柏辛狗撳屌 宜家都係輸半 真係等收錢

冇啦 入左錢 買哂即場大 補唔到

1球機會大
利申 只手持2.5細

ajax 死仆街 拎一分等出線 盤都唔撚比半格賭仔
垃圾賓非加都贏到 ajax 0:0

認真 要不是咁夜借唔到財仔 借到黎大大力屌落no goal 真係hea撚到仆街

2球啦 0:2plx

阿積士落場踢ok?

無上葉功介 係咁上下

Same 2.5s 可以點補飛，我唔小心買錯依場

2.5s要補飛？ 咁賭黎做乜

小危

Ajax我屌你老母

r唔買皇馬既麻煩去驗腦

買皇馬不如買大波

呢場有角唔買，去買盤

迪清高

阿積士夠鐘入波

屌換亨特拉爾未屌你個閪

皇馬打少個龍 唔買大波 都唔好話識波

ajax即場客win 1.82 點解要買半一上盤

因為係下盤

阿木 呢場無波入 訓得

你買左 no goal未

Aek就快紅牌

養生比賽

紅左仲勁 多d空間走動

柏辛咁堅

比多2球ok?

好似有人話cska 1000%
咁穩做乜要轉ajax

日日講架啦已經

球球長傳去對面底線

80mins 俄佬ng

10000%

已經日日追擊半一上盤

咁快jer

俄佬個場快入多2球

半一上盤俾狗買

11

下盤日

垃圾俄佬抵俾人踢出局

俄佬又門前唔入

AJAX又出黎呃錢

Aek好似好想贏 不如贏埋 ajax真係冇眼睇

Ajax 2.05

aek入未 買左aek上盤

Ajax似窿窿完
利申手持 01 02

亨特拉爾原來仲未掛靴

前cj4都換走埋

陸軍細波

咁都唔入

好似無人買法聯盃咁
客入未

戰鬥民族

出黎救世ok?

下盤日4點睇路

aek0分咪撚左住哂啦

馬會cashed

ajax入一球咪又淨係走盤 咁心急做乜

半一

ajax 12m

Ajax 12m

要入呀屌

咪係 撚鳩賭仔

兩黃一紅埋

紅牌12m

Aj 對家全餐

劇本開始了

全餐

仆街 手球隊咁....

12碼上

機會黎啦阿積士！！！！

0 1！！！！！！！

屌 俄仔搞乜9

集氣

糕糕糕

GOAL!

俄仔生性OK?

Ajax好波 繼續上

快手中出多幾球

上啦阿積士咪撚妹啊

紅左就456佢啦

阿積士快手入多一粒

上啊恭介

俄佬屌你老母

對面打少個 入爆佢

GOAL

呢個手球又過份少少

打美式足球咩 戇鳩雅典狗 dllm

以為自己打龍

其實個波0威脅

收錢 要做野

當個球證弱智 唔出手個龍仲可以封到

俄佬70分鐘 nogoal竟然有2.1倍

買左上盤既巴打記得補個和

俄佬幾時入多粒

做到野呀 aek

ajax2:0!!!!!!!!!!

0 2

Aek個龍

中出呀上

睇下幾時比多粒12m

Ajax正氣

全格開心訓教

做乜撚 係咪賭左對家贏

補咩鳩 依家走盤咋

屌你班俄仔生性啦

今鋪馬會派錢啦

Goal!!!!!!

嘩你打假波咩

個龍笑撚死

搞店

俄仔呢

派?

分分鐘唔只

好波

我地有料就唔怕雲加同路

連登大船開出
利申 冇買

0:4完

雲加反底

有
我了

紅咗果陣 2.5B 4倍 gel定

屌 差俄仔

有料到

呢隊AEK之前打拜仁又係咁
半場都打得幾好
下半場就瘋狂俾人中出

水泥gel

補撚左俄仔 和波同客勝

俄佬快入啦，ajax都正氣喇

我就係頭炮單頭
依家有本賭4點了

俄佬真係出黎搞笑 冇12m唔識入嫁